# BaiTests
## input 
 - nhập 2 chuỗi biến nó thành số.
 - dùng vòng lặp để thực hiện phép tính cộng {
    tạo ra 2 biến để lấy ra giá trị cuối của 2 chuỗi bằng công thức int digit = number % 10 (Ví dụ 1234 thì digit = 4);
    sau khi lấy 2 giá trị lưu vào biến thì ta tạo biến sum để cộng 2 giá trị đó   
 }

 ## output  
 - sau đó mình tạo biến finalResult để in ra kq dùng reverse để đảo ngược chuỗi
